點解要支持白俄反對派？

盧卡申科高票當選 有民意支持同授權
而家反對派仲要搞政變 鎮壓都好合理

而家白俄都係斯拉夫人為主
就算親蘇維埃政權都冇咩唔妥

會員 #165028 - 何東精神（團結）
，前稱純正港人(港豬)，離地中產，天安門旅遊，Frizzle(港豬)，Alexander(離地)極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

#1 - 誠哥真係好醒目

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

#1 - 好怕d勇武派

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

#1 - 想報仇

[quote]發現女朋友個WhatsApp 有同第二個男仔有纏綿對話
我知道個男仔有參加社會又搞衝擊
宜家想搞佢罪証再報警篤灰

傻閪 同非正式選票結果完全相反啊
收水啦五毛

輸打贏要？ 民主？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天安門旅遊
(狗隻#165028)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

蚑那賤種何東精神（團結）(會員#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

拉